點解啲白蛋隻隻都咁撚高質？

打出嚟隻隻都好完整
蛋黃蛋白分明，味又好

其他蛋成日有伏，要打落碗度睇清楚
否則會一粒老鼠屎壞一鍋粥

攝門口架

白種人同黃種人同一道理
公平咩？

講返正題啦

聽講啡蛋蛋白多d
白蛋蛋味勁d
覺唔覺？

冇架喇你個post

唔係

樓豬講既野主要係因為隻蛋新鮮

利申農夫

笑撚死

因為白蛋係美國industrial forming嘅 偉大結晶 投入嘅高科技 同埋錢 嚇撚死人

唱歌個個呀?

著返條底褲先啦樓主

笑死

人地跳舞架戇鳩仔